南韓情報機構：金正恩向北韓親信下放部分治國理政權力

南韓情報機構表示，北韓領袖金正恩向勞動黨第一副部長金與正等親信下放部分治國理政的權力。

南韓國家情報院的報告指出，金正恩依然掌控國家大權，只是向親信下放部分權力，並不意味敲定繼任者。國情院表示，金與正獲授權力最大。經濟領域方面，就向國務委員會副委員長朴奉珠，及內閣總理金德訓放權；軍事上，向軍政指導部長崔富一及中央軍事委員會副委員長李炳哲放權。

國情院分析，做法是減輕金正恩的施政壓力，規避失策責任，更大的原因，是金正恩執政9年來，積累了足夠的信心和底氣。

另外報告又表示，北韓寧邊核設施已經停運，豐溪里核試場及東倉里導彈發射場沒有異常動向。

北韓領袖金正恩向勞動黨第一副部長金與正等親信下放部分治國理政的權力。

金與正 唔出果

自己身體有隱憂
可以信的金家人 又無幾多個

大鳴大放